讀基礎文憑再讀HD讀到下年入大學 你問我答

唔係Top-up degree，OU
直入year3
上個月收offer 計過數今個sem GPA1.2都夠入U
唔自爆

Full Time 定 DL

Full time

Ou都當u？

Ou

gpa 1.2
入到去讀唔讀得掂呀
ou讀咩科?

易啦

利申: fd 上hd 上poly

岩先get錯, 冇野了

唔係OU

易啦

利申: fd 上hd 上ust

易啦
Ps: fd>hd>bu

三大

即係_u啦
um...bu,cu，無啦

HD讀咩？點入U